黑色嗰個係咩硬幣

執屋執出嚟嘅

樓主fat fat la

笑左

100k放？

好